覺唔覺緬甸示威，支共或成為最大輸家

緬甸示威暴露曬支那人同支共果種極權醜態
令緬甸人醒覺反支排支
再比理由美國未來繼續以人權理由介入亞洲
點睇都係支共輸
緬甸係邊個政府執政，反而唔重要，因為兩邊上台最終都係經濟靠支共

登爺又點會介入
人哋而家淨係掛住進入幼幼 唔得閒理支共

其他國家會加緊排華防共

1989年已經暴露緊